屌你老母利物浦（1）

唔講咁多屌你老母

收爹啦死曼狗

聽晚慘敗之後再小啦

agger路

G 持

諗諗下都係當我無講過